［花木蘭］首映影評率先睇

純影評分享

迪士尼真人電影《花木蘭》社交媒體口碑反饋在#花木蘭世界首映禮#後解禁。 目前詳細影評尚未解禁，一些媒體的短評：

Insider記者@ KirstenAcuna：
《花木蘭》是2020開年來第一部超棒的超級英雄電影嗎？ 我覺得是，木蘭能越過屋頂、飛簷走壁、彎弓射箭，她是一個厲害人物。 電影提醒著你：要忠於真正的自我，小女孩們將會崇拜劉亦菲。
這部電影絕對是很棒的，足夠“不一樣”：優秀的動作場景，但有原創電影的“靈魂”，它不是音樂劇這件事已經不重要了，如果你是動畫版的影迷，片 中有對許多歌曲的低調致敬，迫不及待想二刷。

GeeksOfDoom影評人@ IamMichaelJLee：
最棒的迪士尼經典動畫改編真人電影之一，將女性力量的主題和動畫版經典場景做了當代化的改編，以此將動畫版和《木蘭辭》發揚光大。 同時，攝影和戰斗場景出挑，也頗有武俠遺風。

Screen Rant專題編輯@ MansoorAYM：
該片渴望成為一部出色的電影，但卻意外地被對動畫的改編絆住了腳。 全片有一些閃光時刻，但反派孱弱和動作戲質量不連貫，導致了它的平庸。
電影更多改編自《木蘭辭》而不是動畫，這是個大膽的選擇，而木蘭本人一切都很棒，但其他的部分並不協調。 就像兩部電影合成了一部，它得想好選擇走哪一個方向，而不是兩邊都選。

Mashable娛樂記者@ alfaforeman：
新版《花木蘭》捨棄了很多老版的東西，但也給了更多新東西。 動作戲很棒、有幽默有情感，不少致敬動畫版的瞬間散落其中。
對了，片中那些浪漫的化學反應十分旖旎，就像在安靜的電影院中讓人想喊“快接吻”的那種旖旎。

Mashable娛樂編輯@ ajhan：
是《灰姑娘》之後，最棒的迪士尼重製真人電影——我連片尾曲都沒放過。 在一個我們都熟悉的故事中挖掘出新東西，而且動作戲很精彩、有情感有幽默。 劉亦菲🌟💥🔥(emoji請自行體會= =)另外，對於迪士尼電影來說意外地性感。 比如安柚鑫脫掉上衣時，影院響起了“OH MY GOD”的聲音。

Slashfilm創辦人@ PeterSciretta：
我沒想到自己會那麼喜歡真人版《花木蘭》，非常壯觀，動作戲激動人心，它力求在深度和美感上達到你意想不到的高度。
(我並不是很愛動畫電影，我好像只看過一遍動畫版，所以沒什麼感情)

迪士尼啲作品，特別今次係女權，肯定吹到史上最佳、史無前例架啦，星戰又係吹到咁，結果？

冇理由支持劉亦非

成唔成功係睇國際影迷反應

推一下

可能好睇過marvel隊長

《星際大戰：最後的絕地武士》美國首映爆讚：史上最好的星戰電影
2017.12.11
後天12月13日就要在台灣上映的《星際大戰：最後的絕地武士》已經在洛杉磯進行首映，得到各大影評人的大力讚揚，直說是史上最好的星戰電影。

《TheWrap》：「愛死！我被淹沒在各種複雜的情緒當中，等不及要二刷，同時，PORGS（三個驚嘆號）」

《娛樂周刊編輯》： 「《最後的絕地武士》會先徹底粉碎你的想像，然後再完整塑造。」

《好萊塢評論報記者》：「敬禮！馬克漢米爾奉獻出了「路克天行者」最佳演出」

《IGN》：「這部片讓我嚇壞了。我喘息著、大笑著、尖叫著、哭泣著，完全樂在其中。雷恩強生棒呆了，這也許是史上最佳的星戰電影。」

《ComingSoon作者》：「難以用言語去形容我有多麼喜愛《最後的絕地武士》，影片令人興奮無比！我簡直是身處GEEK天堂！」

《Sashfilm編輯》：「無數美好時刻，務必遠離劇透」

disney = 信心保證

（最後的絕地武士 海報）

不了

呢套鳩屎戲唔杯鳩佢都唔好話自己係同路人

令到佢香港票房收皮啦

好似香港轉左12月上?

冇留意過呢套垃圾戲
真係唔知幾時上
到時到候就會有人開post叫大家杯葛架啦

果陣想睇嘅會唔會都睇曬老翻

12月我睇DUNE好過

還是阻止不了大賺

劇透組 全面進場

花木蘭有咩好劇透

成日講女權女權, 要提女權一定要講下美國人劉亦菲支持嘅香港警察點對待女示威者? 有無尊重過女性呀?

香港票房收皮唔夠,要全世界收皮先有用

難聽D講：天真

係,好難說服外國,連登啲"論據"對自己友就得,對鬼佬仆硬街
花木蘭已經難,仲話要罷黑寡婦

自己high下算
第一人哋唔係感同身受
第二人哋唔會想政治大於娛樂

無錯 整到香港票房低開心下算
就算到時全球票房好好
都唔好太上心

冷處理